{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055659",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23229",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신천 테레즈 호텔_1"
    },
    "text": "新川テレーズホテルは31室の客室で構成されており、韓国語でのご案内が可能です。 周辺にはサムジョン駅、チャムシルセネ駅、総合運動場駅が位置しています。 COEX展示場とコエックスアクアリウムは10分の距離にあり、ロッテタワーワールドとロッテアクアリウムも近くにあります。 また、蚕室セネ(新川)グルメ通りと総合運動場は1分の距離にあります。 駐車は特装車、搭乗車、トラック及びバンは不可能であり、各部屋につき1台の車両のみ駐車できます。 スイートルームにはマッサージチェアが設置されています。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室は人数の確認が必要です。 未成年者の場合、提携店に確認した後に予約を進めてください。キャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。 未入室の場合はノーショーとみなされ、レビューを作成すると無料宿泊券の抽選特典が提供されます。 訪問者は価格に比べてコストパフォーマンスが良く、アクセスが便利な位置にあって満足度が高いです。 客室は小さいですが、清潔で静かで快適な夜を過ごすことができ、ホストの親切な対応で楽しい旅行ができます。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "新川テレーズホテルは31室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは韓国語でのご案内が可能ですか？",
            "answer": "はい、新川テレーズホテルでは韓国語でのご案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺にはサムジョン駅、チャムシルセネ駅、総合運動場駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "COEX展示場とコエックスアクアリウムはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "COEX展示場とコエックスアクアリウムは10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "近くにある観光スポットはありますか？",
            "answer": "ロッテタワーワールドとロッテアクアリウムも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "蚕室セネ(新川)グルメ通りと総合運動場はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "蚕室セネ(新川)グルメ通りと総合運動場は1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "特装車、搭乗車、トラック及びバンは駐車できません。各部屋につき1台の車両のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "スイートルームには何が設置されていますか？",
            "answer": "スイートルームにはマッサージチェアが設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。特殊客室の場合は人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約に何か制約がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、提携店に確認した後に予約を進めてください。キャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "未入室の場合、どのような処理がされますか？",
            "answer": "未入室の場合はノーショーとみなされ、レビューを作成すると無料宿泊券の抽選特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者は価格に比べてコストパフォーマンスが良く、アクセスが便利な位置にあって満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "客室は小さいですが、清潔で静かで快適な夜を過ごすことができ、ホストの親切な対応で楽しい旅行ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 536
    }
}